【G】喂喂 呢條G真係大把香港人識

響晒朵啦

G龍

負評是給圖片的